其實呢個手足可以點？又被失蹤？

依然失蹤
下落不明
冇人follow up
已經開過一次
但冇用
唉
完了吧
冇人記得你 但我記得你

P牌推唔到 不過照推

推唔郁

推

唉

Push

尋晚唔知邊到睇到話有人跟緊咩?

邊度？

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

p

pp

唉
再見啦手足

唔好忘記我哋嘅手足

反正又會沉
我開post提醒下自己姐

pushhh

冇咩人推
正常嘅
香港人善忘
下一日就唔記得被自殺嘅手足

push

唔洗咁落力啦
會沉

甴近平

盡下力姐

手足呀手足 你係邊

我以前都好似你咁
依家推一下就算

推
無唔記得

推到有人跟

721 831 101

Pish

幫推

ii

l

不要麻木

唔知點跟進 幫推

推呀

push ！

跟進

推！

只能幫推

曱甴近平

藍衫都出事

721831101

習曱甴

p牌幫推

似用棍打到臉下半腫起晒

有冇人有佢消息？

推
救人

P牌推

PUSH

眼淚在心裡流
好人一生平安

「習近平，甴近平， 曱甴王」

推到有人識佢

1

有冇人認到人...

希望如果仲未搵到嘅，可以快啲搵到。

Up

推 要搵到佢呀！

有冇人知佢下落

推！搵人呀

繼續推

推搵人

P牌推唔郁

曱近平

推 到底去咗邊

有冇佢既friend可以上嚟update吓

pish

推 推推推推

搵人啊推推推

推 oish

P牌照推

岡本

推 認人

習甴曱

關注手足都唔得？？同你張圖有咩關係？
推

Ok

P牌推唔郁

唉
幫你唔到

咪俾佢沉 直至救人

推🥺

再推

推到有人出嚟認人！！！

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

堆

？？

P

推 搵人

唔會忘記
推

問下星火？

推上去

推。

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 新屋嶺

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推..

我仲記住但可以點

推 屌你老母

推 我記得的

習近平 曱近平 甴近平 習曱大 習曱甴 習大大曱甴 習甴王 曱甴王 習近平 曱甴 習近平 曱甴 習大大 近平 曱甴 曱甴平近 曱甴 平 甲近平 曱甴 由近平 自由自由 曱甴 習近平 江甴文 毛甴東 甴近平曱甴領袖習近平 習近平 曱近平 曱甴平 甴总女儿甴明甴 习近平是曱甴平 习大大甴大大 閘大大 甴近平蟑螂平

1103 日本，求解香港簽

有無消息？

推 要揾到佢

推，推到有人知佢下落為止

推！！！！

Push la

大家放埋上fb啲group
唔可以就咁畀手足消失

有無人識？

推呀屌你

做唔到啲咩
希望冇事

冇人follow up

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

大家幫下手分享俾其他人睇下有冇人識佢啦
又話一個都不能少

推口竹

屌你，我都好傷心呀！
但係可以點呀？
你話俾我聽呀！
唔會有人傷有人死嘅方法

幫手推

其實係咪應該有個tg比被捕人士報平安？

puah

tui

手足唔係condom

推到有人識，有律師見到 !

推推推

辛苦哂

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

邊個位嚟？

Tui

Pusg

有無咩需要幫手

瘋狂推

Pish一下

721
831

推 手足唔Condom

Pishhhhh

曱由王=曱近平=甴近平
建制派=保皇黨=土共派

推返上去

中國國家主席甴近平

家人冇揾？

一個都不能少

祝平安

推 有冇消息

呢個手足處境好危...
你的樣子如何

唔識佢，但推一推睇下有冇手足識佢。係就幫手搵吓！！

曱近平!

其實係，香港人最容易就係善忘，可能過多10幾年之後連反送中尼件事都忘記哂

推 有無消息？

光復香港

推到佢朋友見到

希望你平安😢

我地冇忘記 點跟進

2

3

推啊

推啊！！！

收皮啦屌你老母
想點呀

They can do anything what they want to do?
And we?

幫推
一個都不能少

推呢個

Pushhhh

手足依家點呀

仲有mk 間條衫個手足

手足

係咪暈左拖上旅遊巴果個

推唔郁照推！
唔可以比佢被消失呀！

推動

推啊咁多位

習曱甴
曱近平

佢應該係呃人 出黎UP一句又冇資料

Push for truth

推唔到照推

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101

甴曱平

搵人啊

推！！

推 幾時有人整個失蹤名單

推 曱甴平

我記得

搵人d語氣好少少得唔得
已經唔係第一個post係咁

對到名未

咁我地手足咪
凍過水

on9
block
曬鳩氣

冇
完全失蹤
下落不明

唉.....
我其實發現好多搵人PO 頭幾個回覆一定有呢啲冚家鏟喺度搗亂
求奇講句有人跟緊 搵到啦 之類既野 叫佢俾證據就會消失左
但係好多路過本來想幫手既手足 見到佢呢句就會安心之後推其他PO

true
成日係咁
我地都唔知已經死左幾多個手足

朋友家屬出黎呀

下次搵人PO 一定大大隻字講明 冇證據 唔好9UP

一定要佢屋企人朋友見到

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

幫推p牌仔

推啦屌

覺唔覺得有啲似？

10月31日 建生跳樓果位先生, 死因極有可疑

點解唔報上tg 被捕人士關注組？

未搵到？

手足唔好被失蹤呀！

有好多都冇哂消息

召喚[自由鳥]一人一願望FF下

發夢見到佢喺紅磡狗屋 塊面兩邊損晒 搜身前情緒好激動 不過唔知佢最尾有冇得送院 因為唔係同一間臭格

推到有識佢嘅人

手足係未報平安架！

汁？

puhhhh la diu

有冇人識

唔多似
不過一樣推
跳樓屍體發脹
我屌你老母死黑警

認真？

暫時冇

推同救人

遺忘了

唔知可以點
完全失蹤
下落不明

太多手足被捕、受傷
建議大家出去前一定要同最熟幾個朋友同家人講聲
我地追唔切 唔係想遺忘你 但太多太多人需要我地記住了

有冇一個POST集中講
真係太多被消失分散

qg

之前好多人唔見
冇follow up
我努力推都沉曬底
但唯獨今次
我點都要搵到呢個手足

p 牌仔 照推

仲未聯絡到？

冇
名都冇咩都冇

可以點

推下啦

有冇人知道
琴晚被捉咗上旅遊車個d女仔嘅下落

有一個post講左有一個女手足冇事
但唔知係咪旅遊車
可以追post睇睇

曱甴平

推! 有冇人認得

有冇人識呀

下落不明

冇人識？

冇
下落不明

佢屋企人呢

香港人幾時進化

現時這種行動，黑警已經玩到熟悉晒，再噉樣出來，只會送頭

借位推推 中學生需要大家幫手

推啊搵返手足，唔要被自殺

P仔推唔郁
但記得你，希望快啲報平安

仲未有消息？

而家有無人知？

我都會每日覆呢個po

唔要手足失蹤

搵得返邊度嘛 再追問下佢都好😭

邊度

llll

有冇人識得佢 推

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

我要手足！

好想推但推唔郁

垫

推

推

有冇消息？

唔知上熱門係咪開字數事 見親啲熱門Post都好多字

推呀./

遲下再開個新po先有人見到？

...唔識就係唔識...不如上facebook問仲好
佢起馬有樣
之前間條衫個個樣都無 完全唔知點搵

仲有呢個手足有無人知係邊？？？

唔識佢但係覺得佢同藍衫手足好似無曬意識咁
最容易被失蹤⋯⋯

同埋修頓女仔？？？（本身見一次拉好多人以為一定無大礙）
但係見好多連登po話好擔心
同埋
話果兩架車係送返大陸？？？？

唔撚係掛

全部都要搵返！！！！

間條衫同星星面罩係同一晚啊嘛
我以為間條衫無事 果晚連登好似有人講？
唉唔記得邊個po

點？？？

有人跟未

10.28 旺角00:05 下面個個

咩叫守護？

仲有呢個女手足呀
呢度呀
呢度呀
呢度呀

守護孩子

放上tg比老豆
比被捕人士關注
上公海

我以為呢個係今晚太古刀手搞到受傷既手足？

係今日

唔係刀手
但佢都昏迷

修頓應該無事
失蹤人士關注組公海admin有講
同埋有幾個都話係北角/香港仔搵到自己被捕朋友/家人

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

唉
又一個

唉唔好咁灰 可能今晚太多嘢發生 d屋企人搵到佢未有時間講/推到我地見到姐

但我呢個post講嗰嗰
兩日都冇消息

再試下問過曬d grp先！
唔好灰！就算touchwood有幾多個被失蹤 我地搵到多一個就係一個

ppp

推啊屌

絲打睇到呢頁好神心

Push
仲有旺角金毛男
防暴包圍，唔俾記者影，唔俾fa救

呢個我都有推過

係呀我肯撚定呀 講大話仆街死！！！！但過左幾日唔知係咪仲喺紅磡呀

但冇其他source

想問係咩位比popo 俘虜？
Checking

要搵搵出處

有既話覆一覆 我有方法check

ok

hkpusu_presscom
-
【編委即時】好心市民執雪糕筒 被警員打至奄奄一息（22:36）
#太子
有市民在砵蘭街和運動場道交界撿起雪糕筒時險被迎面而來的汽車撞倒，有警員見狀隨即下車把他打至頭破血流，幾近失去知覺。其後警察把該名奄奄一息的男子抬上一輛掛上政府AM車牌的白色小巴離去。

旺角既示威者 係捉入紅磡狗屋 但唔確定見唔見到佢

oo

大家都係靠估
無人可以證實到啲女仔安全
好悲哀

我真係見到佢！！！嗰陣佢係咁大叫 側邊啲警甴仲㩒撚住佢笑鳩佢我好肯定係佢呀 叫律師去紅磡狗屋問下搏下

但佢之後係行得走得既 絕對唔會無端端死左！！！！ 有咩事一撚定係被自殺

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

救人

信你
但推到佢出黎見到
應該過48

仲有嗰2架旅遊車女仔

係邊

甴近平

唔好比5毛洗版

搵人

推，但真係完全冇佢相關資料

揾返未
甴近平

推！！！

Pushhhhh

lp

搵到未？

搵到未？
當上面個手足講既係真
咁應該出左黎啦 過左48咁耐！

而且藍衫手足當時無點挑釁d狗 如果隔左陣上面個手足又見到佢醒返生勾勾 咁d狗應該唔會特登殺佢？？？？

洗唔洗開個新po再推下